(大家唔好忘記) 15歲少女慘遭撐送中惡漢打爆鼻骨流血 母斥警方坐視不理

逾萬人昨出席金鐘添馬公園的撐警大集會期間，有多名撐送中的大漢在金鐘海富中心一帶集結，並涉嫌襲擊反送中的黑衣示威者。母親Annie訴冤，指她15歲的中學生女兒Kary昨午僅因穿著深色衫褲途經海富中心，即遭到撐送中的大漢「盤問」。對方不單動粗強行剝掉其女兒口罩，更揮拳打爆她鼻骨致流鼻血不止。她女兒又痛又驚，在現場哭了近一小時，但在場多名警員卻未有拘捕施襲者，令她覺得心痛及憤怒，質疑警方執法不公。她呼籲在現場拍下施襲片段的市民提供資訊，以助把暴徒繩之於法。

Annie稱，她年僅15歲的女兒Kary昨午與一名男同學結伴前往金鐘，希望悼念早前自殺的反佔中女示威者。女兒Kary當時其實僅穿著深藍色的衣物，而非示威者常穿的黑衫。但下午5時許，當女兒及男同學剛步出金鐘港鐵站不久，即被數名拿著撐送中橫額及標語的男子包圍。

其中一名年約40歲，沒戴眼鏡的撐送中「大叔」，即時喝問她女兒為何戴口罩，她女兒辯稱因為不舒服後，已經欲轉身離開，但大叔卻捉住她，強行脫掉她的口罩，還揮拳重擊女兒的鼻，導致她流鼻血不止，同行男同學亦被打。

Annie怒稱，當時現場一帶估計有數十名警員，但她質疑警察對撐送中「大叔」的暴行卻疑坐視不理，當時雖然一度有警員上前了解，但最終卻容許施襲者離去，令對方可逍遙法外。而她女兒當時又驚又痛，在附近痛哭，流鼻血也流了近一小時，幸後來有好心市民上前慰問及協助，其後女兒被送往聖保祿醫院治療，但仍是驚魂未定，X光則顯示她鼻樑骨被打裂，料要一段時間才可康復。

「我個女得15歲，你竟然都打得落手，實在太過份！」Annie心痛愛女被打，今午1時許帶愛女到天水圍警署報警，隨即再到醫院驗傷。他只望好心人能提供女兒遇襲的片段，以助把不法者繩之於法。

大家好似唔記得左件事？
大家唔好忘記d親中廢老點對我地

流腦液可以好大獲

有膽搞多次藍絲大會 睇下今次香港人點對付班廢老

推

我無忘記呀，我最嬲係呢單
但呢單嘢無片無相，好難跟進
唔知可以點

眾籌請律師嘅話，預我果份

呢單真係最嬲 屌佢老母但無人知咩樣

呢單野唔係太多人知 希望文宣可以盡情報呢單 對像係中間游離份子 覺得唔關佢地事既人

我無野講！！

有無人影到！

我無野講

呢件事擺明佢地唔岩
要搞大佢
唔知佢家人有無聯絡記者

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

就咁登上報紙已經唔夠 我諗被你搵到呢個人個警察都唔會拉人 依家就係咁黑暗 醫院又係咁 警察又變左警犬

依個仇我地一定要報！！！

呢單新聞睇到人好嬲

無唔記得
—————————————————

—————————————————

推 死廢老要仆街死

冇人唔記得， 只係唔知點樣可以幫到佢

睇到好嬲
但完全唔知點樣幫到佢

推，死廢老正仆街，拉返去大陸打靶

呢句“15歲都打得落手” 笑咗😊 呢家算好架啦 自前你靚仔啲或者著得好啲 出街會招來人家妒忌 仲會比人打㖭

要追究
推

死黑警執法不公仲好意思叫自己做法治
屌你老母死全家啦

推
拉到人未

Pish

我冇野講

仲有單地鐵咸濕佬影女仔，咁岩個女仔因為生暗瘡戴左口罩，結果賤種阿叔比人捉到之際同黑警講自己係撐警，個女仔係暴徒

結果黑警放生條友，仲叫女仔“人地del左相，你都一人退一步del埋阿叔相啦”

交換戰犯呀？政治讓步呀？有得咁樣洗撚要差人呀？

pish

屌咁撚黑暗

根本要煲大，用外國女權撚幫拖
香港d女權已經比曬中共滲透

的確要，佢哋今次都好少出聲

d所謂女權淨識話有glass ceiling
如果今次佢地唔幫手，女權已經冇存在意義

推 仲有好多人未睇過

係打到流腦液\
警察完全冇理過

送班文革餘孽去見毛魔

push

拉佢

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

推，眾籌請律師嘅話，都預埋我嗰份

黑警藍絲黑社會 蛇鼠一窩

打人已經仆街，打女仔仲仆街

721見

721打老虎

721攻政權